如果明天。。。

我6.9 103萬之中既其中一個，明天都打算再走一趟。
但呢幾日警犬既表現有目共睹，如果明天警犬原型畢露的話怎辦?

輕 push

Lm

See you later